依家妥協對得住千幾個被捕人士咩？

五大訴求 缺一不可！